2019 11月 區議會選舉

北區
編輯
選區號碼 選區 潛在參選人 政黨 遞交提名表格日期
N01 聯和墟 曾興隆* 民建聯
周錦豪 聯和匯聚[79]
N02 粉嶺市 彭振聲* （獨立建制派）
黃凱盈[80] 民主黨
N03 祥華 陳旭明* 民主黨
林智洋[81] 民建聯
N04 華都 姚銘* 民建聯
張浚偉[82] 北區藍圖[83]
N05 華明 陳惠達* 新民主同盟
潘孝汶[84] 民建聯
N06 欣盛 劉國勳*L 民建聯
林淑菁[85][86] 新民主同盟
N07 粉嶺南 何樹光* （獨立建制派）
張正皓 （獨立民主派）
N08 盛福 溫和達* 工聯會
徐逸昇[87]
黃良喜@[88] 新民主同盟
N09 清河 藍偉良* （新界社團聯會）
袁浩倫[89] （獨立民主派）
N10 御太 曾勁聰* 工聯會
陳梓峯 山下御太
蔣旻正[90] （獨立民主派）
N11 上水鄉郊 侯福達*
侯漢碩[91] 民建聯
侯曉彤 （獨立民主派）
N12 彩園 蘇西智* 民建聯
林子琼[92] 民主黨
N13 石湖墟 林卓廷*L 民主黨
孔永業[93] 新民黨
N14 天平西 黃宏滔* 工聯會
郭㙟豐[94][95] 民主黨
N15 鳳翠 廖興洪* 民建聯
余萬光[96] （獨立民主派）
N16 沙打 高維基[97] 民建聯
蔡旭威 （獨立民主派）
N17 天平東 劉其烽* 新民主同盟
柯倩儀@[98] 民建聯
N18 皇后山 鄧根年* 民建聯
羅庭德 （獨立民主派）

今日樓下見到張浚偉嘅人出嚟派傳單
之後google 左下有咩非獻世派嘅人可以選
上面係北區

其他自己去維基搵

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

［轉貼］大陸人做嘅文宣 入嚟睇睇

冇人傾